有冇人個腦好嘈

成日都有啲念頭同字句喺腦中浮
完全控制唔到自己思想
有時邊同人講嘢呢喺度諗緊嘢
成日比人話心不在焉
係咪有精神病

壓力太大

有本書當下的力量講緊呢樣野,有機會睇睇

腦交戰